蕭生宣布，未來兩三年美國股市一定好，想輸都難？！

大家可以由2:40開始聽，個全球大龍市起碼有兩三年玩

屌佢老母

酒鬼呀

信蕭生

咪咁啦

冇啦

屌那媽 gme睇黎好快SS

老燒放過大家好嘛

一年

面神出左手未
睇下邊個勁D

走呀!

第一時間諗緊到底仲有冇一年

希望有啦
一個月埋伏下都賺十幾廿個
唔想咁快完住

SQQQ?

仆街啦

仆街了
乜都燈 未來三年股市一定差

屌！一個月都無，全球股災

cash is king

蕭生真係燈死人

見到恭喜發財唔敢聽

準到呢

有美股既好盡快放晒佢啦